成日話架仔屌打周杰倫, 一人一首高質過周杰倫既日文歌!

有冇?

屌,諗住入黎睇下野,屌,自己又唔撚擺一首出黎on99

周杰倫屌打山下達郎

屌你老母臭閪幾時死

不需要日本人

隨便找個陳昇新歌都能屌打周杰倫

東尼大木